民間記者會一定要搞！！可以由八大學生會輪流主持

學生會勝在有組織有場地又得體，又可以邀請嘉賓，大家點睇

G持

推

Push

push g持

支持

我唔介意自爆我已經唔係大學生，有冇人可以盡快組織呢件事

push

要拉多d組織參加，例如聯合記者會形式
唔好比林鄭spin去又係學生主導

呢個建議好

背水一戰 兵分三路

【公告—背水分台】

【第一手即時黑警走向報告】
＊只於行動期間運作＊

主頻道：

請於分頻道取得該區最新消息。
《港島台》：
《九龍台》：
《新界台》：

光復香港 時代革命

Good idea

搵民陣 院校 泛民聯合搞
人越多越好

好

ＰＵＳＨ

四連記者會 大家要謀定而後動 要為自己爭取話語權！！！小心民間記者會製造大台

有冇學生會組織可以盡快組織

仲要諗好個名

推
我哋都要做好公關

agger

一定要輪流，一定要輪流做，唔好製造大台

學生會、職工盟、民陣、杏林覺醒、宗教界、社福界..........etc
聯合代表記者會

或者聯合派代表一齊做又得

之後有機會演變做大台喎

如果大家同意請推俾各學生會組織/學生會會長睇

小心會推咗學生會變咗做大台，
繼而變成大台發言人，
再同你談判 ---> 瓦解你

==========

「2014年8月20日，封從德在《時報周刊》的專訪中說，中國共產黨實際上明裏暗裏結構性地推波助瀾，「推明星以燬民運」，二十幾年屢試不爽，民運組織幾無招架之力，王丹即是此類「明星領袖」之一」

支持！ 推！

要反宣傳

唔係大台 只係代發
非代表 事先梗係要問左大家有咩講

其實有用
只要point out 返黑警每日嘅所作所為就得
最好開正係佢個記者會之後

聯合代表，輪流發表，由網民編排

場地一定要輪流

全部人都有say咪全世界都係大台
所以愈多團體參與愈好

冇錯，事先安排日程，輪流換場地

學生會做召集人
其他人full gear出席
主要就係full gear既人講

咁樣點睇

推! 長期策略!

但想問 而家CCtvb 直接播緊 黑社會既軟攻勢

點樣可以有效咁 防止佢地進一步洗腦

會唔會易送頭

支持聯合 大學輪流出場地

講稿由網民發出，大學生代讀

開會仲要講明係冇辦法代表所有示威者嘅任何行動
依知係冇大台嘅精粹

其實而加我地都要每日有記者前讀宣言之類，重提返所有訴求。用累積嘅話語權去提升正當性

幾ok
不過唔好又比對家spin到個活動得學生
需要不同人既參與

同意

講得好
每次記者會前都要強調無大台

最好整合埋片段嘅網址
等啲人睇到事實嘅真相

無錯，邀請唔同嘉賓，唔一定要係學生

有名望 有代表性都要聯合埋

好似今日咁連登已經立即出到講稿回應，學生代讀應該無問題

用live Video ?

full gear唔代表d乜
上次中大都有同學full gear

咁咪者係又搞大台 屌

on9 唔好騎刧

係自己大學搞,咁D狗就入唔到來

同意
一定要搵出名嘅嘅政治人物或組織
大學
民主派議員
民陣

打倒濫權秩序，還政於民！

如果我地破壞秩序
只係因為宜家係一個corrupted 嘅秩序

如果我地主動出手攻擊警察
只係因為警隊比黑社會把持

想推到成真，唔該大家幫忙

如果唔同意請具體解釋下

贊成

如果唔同意請具體解釋下，你一句反對幫唔到件事

其實都想問問

九月開學後會唔會冇咗大量嘅示威者/抗爭者?

Pish

唔會，放心

加民陣

唔同意加民陣，可以當佢地係嘉賓

雨傘果時係928
而且就算依家暑假
大學生都好多野要做
就算開學都唔會改變太多

你搵代表 有發言權 者係搞大台 推左上去就唔會易拉返落黎
咁到時你搵咩代表 你受泛民玩 咁比唔比熱狗 比熱狗 咁獨派？民間組織？地區組織？ngo呢？ 最後又變返派系鬥爭 唔好玩啦

主要係借場地，借曝光率，nothing else

當然要八大學生會先同意

樓主下午好，又見面了。
我好想參與您呢個行動，可惜因為屋企有財政問題
要繼續做守財奴，無辦法助您一臂之力
可以放心，全家都係黃絲
祝您係呢個行動上如魚得水，順順利利

嘉賓！非常好！
民陣，泛民，細良，老蕭

學生會代讀，請嘉賓發言（民陣etc)，一定要民間主導

雖然好多youtuber 連登都唔like, 但愈多人聯合效果愈佳

Halo如果可以成真就好，只不過我已經唔係大學生，拋個idea出黎俾大家討論同試下組織，依加一定要搶奪民眾嘅注意力，唔可以俾黑警個每日記招洗大家腦

推 支持！！

推呀大力推

[black]學生會冇代表性囉

口才又嘛嘛[/black]

要每個屆別既人都出黎

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

支持八大

依個仲搞笑 請 嘉賓嘅準則係咪呀邊個負責去請呀 邊個有咁嘅權力去請呀 我問你咁點解係民陣？ 仲有我想問咩叫民間主導？係連登投票？ 呢度有幾多打手 根本就冇可能你搞得呢啲就者係搞大台 你畀得嗰班人上嗰個位佢哋就係特權階級

敢你想點搞？ 你host果條友/機構冇知名度啲外國記者點會理你 我哋俾稿佢照讀，敢又會有派系鬥爭咩？等陣所有新聞都會loop 政府記者會，我哋一直猶豫不決既話只會死。我哋已經輸左開頭架喇

得罪講句 我雖然因為學生既熱誠 但佢地講野未夠班 口才唔多掂

當然大學同大學之間要良好溝通，大家坐同一條船

推 反制 制造輿論

係政府搞記招附近既位置
方便傳媒唔洗周圍走

嘉賓：
各工會

咁咪即係大台

您越講我越想參與
我有好多好catch eye既動作可以係記招入面吸引任何人既注意力
當然，極致既自信係好重要

所以一定要預先收集問題，每次開民間記者會一定係政府個個之後，主要用黎回應同反駁政府嘅言論

好驚變大台

諗法唔錯

根本就唔應該搞做乜要搞 你話畀稿佢讀邊一個畀呀 邊個有咁嘅權力寫？ 又喺度搞嗰啲投票？ 咁共產黨求其搵一班人去打手都得嫁啦

你請邊個都會變大台，依加只係借佢地場地，組織力，講稿可以由網民準備

係反對對家d point 同個日發生左咩事ar

今日已經有人出左一篇回應啦，其實夠做嫁啦

有人組織就得，唔係大台，亦無特權

冇錯，仲有任何市民都可以做嘉賓

唔好有大台

屌你拉又將件事推到去學生運動on99

只係發聲渠道，佢地要澄清自己冇動員能力

唔可以全部學生素人，要搵d重量級有親和力既泛民（如陳方安生，余若嶶），入去先有迴響等cable/now呢d日日會轉述

主要做嘉賓囉

一句講曬佢有話語權 就係大台 佢就係組織 有權力就一定腐化 根本而家啲組織 已經可以喺自己嗰個界別嗰度可以佢只會 行得到嚟呢度就因為冇人可以有話事權 我一定反對

其實你贊唔贊成有民間記者會，如果本身已經反呢件事基本上無計傾

打算唔搞任政府砌你？又loop返去雨傘果陣文宣單方面俾人砌？啲人係鐘意睇畫面多過文字，你冇畫面俾佢哋睇佢地就會潛移默化跟埋政府把口

yes 輪流渣咪 搵多D唔同業界 記者 醫護 公務員 紀律部隊 運輸 IT 公關 媽媽們....任何你諗得起呢場運動有出過聲嘅都試下請人出黎 最好就有多D唔同年齡層同性別嘅 費事比人標籤翻係年輕人嘅事
然後去重申訴求同譴責 比建議比要求
(例如獨立調查委員會要求點樣組成 雙普選可行方案咁) 最後提提議員佢地D選票=叫佢地都要發聲

Good idea wor!
但最好邀番一兩個上一輩人，唔好備人一個呢個係好生仔嘅運動嘅錯覺

唔好再考慮大台問題
民間記者會只係防止政府壟斷
記者會只要如實報道各區示威因由發展就得
唔需要做任何呼籲

一陣又話你起大台

敢其實依家文宣都係文宣組搞開，敢佢哋事實上有冇特權？我明係怕大台，怕獨大，但係只要由唔同組織既代表輪流講就唔怕

主要係負責組織，提供場地

畀外界知道團結一心

push!!!!!!!!!!!

要聲明係唔代表示威者嘅行動
只係代發表共同聲明同釐清事件

無錯！

pish

唔可以比4點鐘Madam 單向吹風

呢個good idea !
推

可以八大輪流隔日做

推，我哋應該有個平台為自己澄清/反駁對方

快d安排， 日日俾人洗腦都唔係辦法

杜汶澤 何韻詩

如果有巴絲覺得8大輪流俾場既咪室外搵，場地唔一定要有規定

可以請佢地做嘉賓

倒不如…

學生借學校場地相對坊間場地容易好多

Up

啲藍屍同政府已經不斷將示威者標籤為「學生」、「細蚊仔」、「後生仔」、「細路」，去令人誤會示威者全部都係啲唔成熟、唔做嘢、冇交稅嘅人

但明明示威者係唔同年齡唔同背景嘅人都有
好多都唔再係學生
如果記者會由唔同行業嘅代表嚟搞
起碼唔會俾人有位入先

輪流每日唔同組織開

要老中青三代的組織都有

好同意，唔可以得個19政府一個人講晒...

主要借佢地場地同組織力，學生會當然自己都要澄清，邀請唔同界別嘉賓，一定係無大台

依點係優點。但係如果其他巴絲覺得依樣係有問題既可以安排其他地方

每次都請唔同嘉賓，唔需要有「主辦」，只需要有主持

推到有組織出黎搞

八大輪流！

Ggggg持

咪即係學聯 又起大枱

一定要指明只借場地借組織力借口代讀，件事係民間主導

淨係學生唔夠力，一定要搵其他人傍

一定要輪流 學生 議員 教授 等

Vtc都好方便，極多IVE院校
不過size 普遍細 THEi都細

有少少concern
會唔會咁樣變咗做大台，
又或者會俾狗屈主持人係運動領袖或者煽動呢？

講明係民間記者會，只做代言

可以請嘉賓，個感覺其實同申請遊行/集會嘅申請人好似，只不過要一個俾大聚發聲同駁斥政府言論嘅機會

Support

大學生都要醒目，呢個唔係出風頭嘅機會，只不過係代言，希望大家睇得出成件事成功嘅好處遠大於壞處

又唔想出鏡, 又唔想有人代表你。咁其實個記者會好似Anonymous咁樣得唔得, 蒙哂面咁

然後再send哂live link俾各大傳媒..Q&A可以網上進行架姐..

請議員請利君亞請何韻詩杜文澤又得

同埋可以rotate主持搵記者又得

好似諗得過 推

岩! 推!

輪流可以解決被代表嘅問題，而請唔同嘉賓亦等同歡迎各界發聲，一定要有人去讀出反駁政府洗腦嘅言論，要同政府搶奪發言權

我贊成有民間記者會架。
我都同意輪流做呢個方法, 會更加多元化

有冇人可以聯絡到各大SU
一齊COM一個組成方式，每邊派D代表
一齊SHARE人手地方幫手OK?

推到有人開始組織

小心變大台 影響成個運動

咁要大家齊心協力，最理想要大家一齊準備發言大棡同講稿

依加個問題係搵唔到啱嘅代言人，輪流做就好

發完夢先收集意見 過一兩日睇下搞唔搞得成
聯絡哂泛民 院校同有地位嘅人先

8大輪流都OK WO

起到提問題, 同講有咩要起會上面講/澄清

總要有人開始落手做，唔急，最緊要啱時機

🙇🏻‍♀️其實係都幾急，如果有contact請盡量幫忙！

無錯

仲可以比新聞系學生練習下

都係好經驗黎嘅

民陣做會比較好

唔同意，佢地只可以係嘉賓

求下大家一定要對政府呢一招有對策

做到嘅野都做，唔好局限自己嘅戰場同想像力

g持

推！

我覺得一定要邀請嘉賓，如果唔係會比人話學生係大台

可唔可以講 重申我地係香港市民 示威亦唔只年輕人
街坊 無份職業 有良知

啱啱睇完連登記招，都係個個問題，場地，組織力，希望各大學可以借一臂之力，令成件事變得更好

有冇啲pr可以義務幫下手
為左香港

又玩呢D野 學聯以前玩唔夠? 你知唔知點解之前要搞退聯 屌

唔係聯合舉辦，係輪流主持，好大分別

輪流主持

民間

唉，係唔係覺得會俾學生騎劫左？比起好似今日個場咁，大學似乎係一個better place to present? 輪流做各大學可以派代表出黎做嘉賓講者，或者用學生名義請學者都比教容易，大眾又可以參與⋯可唔可以著重係佢好嘅方面諗下？

咩都可以試下

唔係話會覺得比學生騎劫，只係想講既然大家係話要民間記者會，應該係真係民間抗爭者去開呢個記者會囉，如果唔係咁其實學生會佢自己去搞記者會咪得囉

都係嘅，八大應該輪流搞，但係就偏離我主張嘅原意
如果太不切實際就算啦

上面仲有人話加埋民陣、杏林覺醒、職工盟
希望大家明白何為民間
佢哋搞記者會冇問題，但民間記者會就真係民間抗爭者嘅記者會嚟

本來係打算借場地借口借組織力，至於驚俾大眾覺得學生主導，希望輪流搞就可以釋除呢個問題，你都見到今日個場地同設施好有限制，之後無論借咩場都借有佢嘅問題，例如資金上，名義上

大學算係半個公眾地方，除左名義上有顧慮，係唔係應該都積極諗下佢嘅好處？

加呢d組織可以係以嘉賓式式上去發言

只要無大台心態，OK

八大學生會口才唔掂咪仆街

不是每間大學的學生會都可以做到

其實要借大學嘅場唔一定要落埋學生會嘅名，我因為其實好多時候學生會係願意無償咁樣提供場地俾各位有心人

依個好
愈多組織參與，認受性愈高

一出組織就大台
可以各自排人支援
但一定要民眾身份

無論係輪流主持，定輪流借場都搞得過